覺唔覺而加似乎只要唔關政治事既警罪行都會渣正黎做？

咁代表D咩

代表同大陸一樣

幾L 時揸正

只要披住反港獨既皮，天下無敵

咁僭建關唔關政治事?